有無工係可以一路訓教一路返？

倒如床肉試睡師？

想要至少30K人工

雞

賣屎忽

鴨

但都要做完先有得訓

一路賣一路訓？

夜更保安？

兒子

植物人冇分更

特首

消防唔係咩 有報案先出動

平時唔係自由活動咩

好多工都係咁啦

旅遊巴司機都係戴完人就訓

秒左